= springboot利用swagger构建api文档


[[_overview]]
== Overview
简单优雅的restful风格，http://baidu.com


=== Version information
[%hardbreaks]
__Version__ : 1.0


=== License information
[%hardbreaks]
__Terms of service__ : http://baidu.com


=== URI scheme
[%hardbreaks]
__Host__ : localhost:8000
__BasePath__ : /


=== Tags

* 三级门限实时报警信息表 : Bsjmxss Controller
* 三级门限延时报警信息 : Bsjmxys Controller
* 会话保持 : Keep Session Controller
* 值班列表 : Bzbjl Controller
* 值班记录 : Bzbsw Controller
* 单位管理 : Bdwgl Controller
* 卫星回放数据 : Bsatdatamsg Controller
* 历史报警分类分析-延遥 : Balarmfxyy Controller
* 在轨卫星型号责任联系人 : Bzgwxxhfzlxr Controller
* 在轨异常 : Bzgyc Controller
* 地月影预报 : Bmonthpre Controller
* 型号支持队伍 : Bxhzcdw Controller
* 型号集信息 : Bsatset Controller
* 备忘录 : Bzbbwl Controller
* 多星智能诊断系统实时报警 : Bdxznzdxtssbj Controller
* 实际跟踪弧段 : Bsjckgzhd Controller
* 常用文件 : Busualfile Controller
* 常用文件软件 : Bfile Controller
* 平台表 : Bpt Controller
* 报警分类分析 : Balarmfx Controller
* 文件上传下载 : File Controller
* 文件分享 : Bfileshare Controller
* 日志 : Slog Controller
* 显示软件库(领域) : Bxxrjl Controller
* 模块关系表 : Srolemodule Controller
* 测控计划 : Bckplan Controller
* 用户表 : Suser Controller
* 用户角色表 : Suserrole Controller
* 登录登出 : Login Controller
* 系统字典 : Sdict Controller
* 系统配置 : Sconfig Controller
* 置顶卫星信息 : Bsat Top Controller
* 置顶常用文件信息 : Busual File Top Controller
* 航天器基本信息 : Bsat Controller
* 账号角色 : Srole Controller
* 超寿重复异常 : Bcscfyc Controller
* 轨道根数 : Borbit Controller
* 通知管理 : Bnotice Controller
* 雇员菜单 : Smodule Controller
* 页面管理 : Spageconfig Controller



